終於鼓起勇氣盡地一博

一直都知佢唔愛我架啦，但係當一直比人已讀，自己又會犯賤地去睇佢last seen，就知自己短期內都離唔開佢既一切。

於是就係啱啱，我send左一個水蛇春咁長既message去同佢講左我鐘意佢。 依家佢訓著左，聽朝起身見到我既message會唔會繼續已讀呢？

今晚注定係個不眠夜
求各位過來人分享一下，點解先可以放棄一個唔愛你既人

其實佢睇咗

好難

之前要覆一早覆左
明明好清楚結果 但都仲要試

啱啱又偷偷地睇左佢last seen，真係睇左了。。。

放棄最好既方法就係表白，如果佢拒絕你你即刻死心都得

你知唔知你衰咩?

但如果佢已讀不回呢？
點解人會咁犯賤，得唔到答案就心不息

請講⋯⋯

我係佢我第一反應會覺得好撚煩
唔好再煩我啦
咁

其實表白真係建議當面...
因為咁先可以避免到已讀不回呢樣咁on9既野

認真 你都預自己收皮

如果你本身已經覺得無機

你又仲要wtsapp 表白

本身成件事極廢

男定女？

其實樓主一早知答案
不過咁樣死心都幾好呀
至少冇比自己後悔

依家可以自虐一下 loop下苦情歌
比自己頹一兩日
既然對方對你冇興趣
做咩都係徒勞冇功
冷靜下先
再慢慢揾另一個對象

因為我再約佢 佢已經無再理我 連見面既機會都無
於是覺得 最差既情況（佢唔再見我）已經發生左，倒不如講埋心底說話令自己好過d ⋯⋯

A0絲打

太有自信 同時又扮冇自信 又要威又要帶頭盔
做男人 1就1 2就2
咩叫一直都知佢唔愛我 但又要搏下?
表白唔係100%都唔會表啦
驚遲到唔通跳樓博下死唔死咩

男人老狗搵d時間增值下自己 當佢做動力咪好囉
你依家又要自殺 話想解決所謂"如何放低佢"既唔係問題既問題

大佬我唔會自殺架 傻既
明白既，但一時三刻其實好難比其他野分到心。今日仲痴9左線咁係車度喊

哦 原來係女黎 咁唔洗驚 再接再厲 搵過下一個 主動d一定冇問題
最重要係化主動做被動 搵唔同圈子入面既一個 但唔好太誇張會變男人婆/姣婆

喊到咪幾好 好過想喊都喊唔到
我話你表白=自殺姐

幾歲a0啊 我地幫你分析下

多謝你啊，我都相信終有一日會搵到既。。
個心總係拿住拿住咁解

今後你注定一人

廿歲女，條友大我<10年

條友咩style架? A0毒撚可能有機
不過睇你主動追既我諗都唔方柒得去邊

大你<10年 你講左同冇講有咩意思

佢好撚叻架 又讀得書 又做做緊一份reputation好好既工 份人又好風趣好幽默

我唔確實知佢年紀，只知3x

我巴 岩岩個聖誕我同樣狀況
臨出黎前一晚由好熱情變極淡
都係無出到
最後令佢收我皮 我錄左個4分鐘嘅音俾佢聽
聽完佢正式收左我皮
不過我未move on到
最起碼知道左大家諗緊咩
朋友叫我搵過個 但幾年感情/感覺邊咁易
不求佢會回頭望我兩眼 但求自己做得心安 慢慢先會向前進步
好快你會接受現實 共勉之

努力啲做好自己image，自然吸引到人，你係絲就仲方便
我之前都唔信咩增值自己，點知宜家嗰個就係因為我一路俾人嘅形象而對我有興趣
宜家同你講咩都無用，過一排就睇得淡

我從未試過對一個人有咁強烈既感覺，所以當知道自己要失去時更加唔捨得放手
Move on 呢樣野真係好難 我好想見佢一面
但我會比心機去忘記、接受現實，
屌，鐘意人真係好撚柒麻煩

如何做好自己image？

重覆多幾次到十幾次
你就會心如止水架啦

多謝佢讓你上了一課

好有勇氣 希望你成功

我識做唔識教喎…
培養啲吸引人嘅興趣咁囉，最簡單咪可能係音樂體育呢兩樣，一嚟自己生活豐富啲，人地睇落都唔會覺得你悶，二嚟又有啲嘢傾下
有樣嘢好重要就係形象要正面啲囉，你個人本身可以好悲觀好負面，但係唔好好似啲mk妹咁乜都po曬上fb,ig，最少人地講起你唔係第一樣就諗起你啲叫春post
其他唔識講喇

唔會成功了 佢已讀左我 哈哈哈哈
不過我都好認同 至少依家個心都豁左出去咁
明天又是新一天

即係你要人地鍾意你首先要有足夠嘅理由俾人覺得你係有趣，值得去花時間認識

(假設你內在美大過外在美)

Thanks巴打
好佩服你可以做到咁，等個人平復d冷靜落黎後我會去嘗試。

唉屌 知佢已讀不回
個人真係會好唔開心

執下個樣先，靚咗索咗佢咪有機會搵返你

我真係唔敢學你咁 因為見到佢online個心就拿住拿住
但係都啱既，人總係要仆下街先會識醒

只係比你幸運，早啲明白呢套理論姐
最簡單，笑多啲，無死㗎，特別係女仔

無錯 最重要唔好太上心 一識人就諗住男女朋友
咁樣只會限制住自己既進步空間同發揮
平常心 得閒唔覺意比少少身體接觸 真係輕輕鬆鬆
扮哂野人地會知既
最緊要係同你一齊舒服 又有少少緊張 咁就完美

不過你要搵一個白馬王子先出擊咁真係難
因為你本身對男仔既經驗值太低 撞到D高LV既更加唔識應對

超級明白你既感受
有好多野好想同佢講 但根本見都冇機會見

你已經好叻 至少勇敢表白左
到最後無論係點 至少對自己有左個交代 可以好好放低了

我都係咁諗，至少勇敢表左白，比佢知道仲有個傻婆曾經咁鐘意過佢都好啦
要開始放低了 加油

加油 下個會更好

加油...... 小弟都係最錯既時候鍾意左個冇乜機會追到既人

我係巴

以前嘅我同樓主好相似 又係A0時鍾意咗大我12年嘅男人
明知冇可能一齊但又要攤牌 當時又係抱住唔講會後悔嘅心情去馬 瞓唔着whatsapp咗堆字俾對方
好記得當日朝早佢搵返我同我講: 返工就遲到 晏啲再搵你
結果就當然係收咗我皮

後來少咗聯絡就慢慢放低咗對佢嘅感情

而家我唯一後悔嘅係... 諗返當時我用whatsapp表白真係好柒